黑警陳祖光選區議會喎

仆街黑警陳祖光參選區議會觀塘雙順區
各位手足唔撚係放過佢呀

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

係，果區泛民好似得民協，仲要未報名

from Now TV News

有無機會執死雞？

屌你助攻泛民咁on9?

藍絲素人亂入

暗黑文宣真係要叫藍友一齊參政
唔好得我地呢邊俾人界票咁慘

雙順好難選架，
警察宿舍，而且多廢老
不過都支持分票既

Push

如果可以到符碧珍票都諗得過, 不過要尤乎多唔多警察投陳祖光?

差佬一定投，
信我，佢哋好閪蠢

會唔會多數藍衫投佢

屌，入侵埋區議會